[一日一啟事][眾籌]目標:於港報刊登道歉啟事 連登仝人向東方日報道歉

致東方報業集團以及馬氏家族

吾等過往一直誤會通緝犯暨貴集團創辦人馬惜珍私運白粉，令貴集團聲譽或此受損，實愧疚非常。

經過查證貴集團可謂真金不怕紅爐火，貴集團創辦人與白粉無關。按香港特別行政區禁毒處刊憲資料，貴報集團創辦人因偷運700噸鴉並非白粉而成通緝犯。

貴報集團創辦人雖為通緝犯，惟吾等一直不辨白粉鴉片之別以致冤枉貴報集團創辦人而感萬分慚愧。

特此刊登此啟事向貴集團公開致歉，冀早日平息風波。吾等亦僅此承諾日後於貴報集團創辦人淪為通緝犯討論過程中，誓必再三肯定主題只與該700噸鴉片有關。

連登仝人

唔得架 方丈會嬲架

真係有報導話走海洛英

報導vs 政府資料
梗係政府更顯權威

支持

唔記得post bank account俾各位入數添

Bank:
Fuk Yi Heng

Account Holder Name:
Nga Pin Ma
Account Number:
591-615-615-615

勇士

點解我post自己户口出黎都叫勇士 唔明

籌唔夠數既話筆錢會點處理

會成立一個鴉片受害人援助基金

貶值貶得仲快過英鎊喎

希望東方日報可以大方接受我地道歉

原意係好,不過篇文夾雜d古字寫就有d不倫不類

中二病發作呀嘛

有無人想一齊氹返方丈

我捐，不過我唔信有報紙夠膽登！

籌集目標係幾錢？

個人戶口拎黎籌款，有機會比銀行鎖account。

當然會case by case咁睇，例如消防遺孀冇比人鎖account

點解而家啲巴打個個都咁唔細心唔用腦咁唔attend to details

不過多謝巴打提點

支持，一路睇開東方日報

佢咁好心都係一件好事嚟嘅

1. 毅進星 $100

2. 天天火鍋 3300

有別字

我中文差 求巴打們幫手校正

老老實實, 你咁講就真係有機會俾人告 巴打睇路
睇下東方日報告inmediahk單野

如果唔係外國巴打, 我係你就去叫admin刪左呢個post

喂，屌你老母咩

天地有正氣

加油

邊份夠膽登

我都想知

Thank you Brother

毒果

老老實實, 成篇係道"吾等"前"吾等"後 真係好撚難睇, 而且格或錯, 不如學好D中文先學人抽水

格式*

個問題係唔好提到東方報業集團, 真心建議你睇下單case, 告高登果單就因為個答辯人唔係湯川學, joe又無提供support, 所以個官覺得係惡意指控

呢個post真係有啲踩界不過個程度又未去inmedia果兩個咁樣

24. I am satisfied that the 2nd Offending Words which bore the following meanings were defamatory of the Plaintiff:

(1) The Plaintiff used Oriental Daily News for drugs-related activities and money laundering activities.

(2) The Plaintiff was evil, corrupt, immoral or unethical.

(3) The Plaintiff abused the process of the court.

(4) The Plaintiff suppressed freedom of speech on the Internet.

(5) The Plaintiff used dirty tricks to destroy or conceal the truth and evidence of its misdeeds.

留意返呢幾點

純粹好意提點

巴打求指正

驚佢老尾

我提東方報業集團因爲馬惜珍既title 佢既身份

而我並唔係講緊該集團同鴉片有關所以唔洗怕

「刊憲」唔係咁解架 用錯字喇

原來係咁

下次個新道歉啟事post會修改

請指正

留名

支持100

各位有錯要認呀

你proofread多幾次先，多錯字

依個post被bam後就會再出新post更正

原來係鴉片！真相大白！

完場有冇得分乳豬

分咩乳豬

我地係港豬都係等緊比人分

百份報

百分百感覺
High 100%

合眾人之力氹返東方日報

大和解

東方實捉再你
呢句真係好撚正
小氣到仆街

方丈報